幫dse考生打氣 正面拆解「手足畀狗掟落街 你仲有心情考試？」

相信呢幾日 五毛會用以下標題黎開post
「仲得閒/有心情溫書？」
「對唔對得住手足？」
「做咩唔罷考 仲跟制度玩？」

光復香港唔係一朝一夕既事
你問下自己 有冇盡自己能力去做每一件事幫手
同時提升自己既能力同影響力

前排有個post話 中共開始滲透大專校園
但我想講 好多年前已經開始左滲透
第時既大專學生會係本土派定奶共派
係由你地決定

罷考只會益左藍絲
今屆考生 因為抗爭
然後又武漢肺炎搞到延期 打亂晒大家計劃
可能你已經覺得好頹
但我都希望你地專注返考dse
努力埋佢就會好好多架啦

覺得自己付出得唔夠既
唔通你驚考完試 抗爭就完左咩 一定唔會
呢段時間就等我地代你地操心
將來會更加需要你地

仲睇緊呢個post既你
係時候放低電話 拎返起本書
溫到攰就去休息下娛樂下 收拾下心情
大家都會支持你地

咁都有人鬥
我真係唔相信背後無人搞事

真係有咩
咁我咪幫埋佢地諗埋topic

大家都要

有咩不可能

突然鬥呢樣鬥個樣
十足十16年立法會前的高登

我係驚有偏激廢老比狗煽動無差別襲擊學生咋
臨開考日日都恐怖份子恐怖主義，我屌你老母咩

連登最多鬼

又拎界刀？
定係除褲露條芝士腸出黎

獲得知識，站穩腳步，是為了更長遠的抗爭

推

邊有人咁講 有無link

聽朝就有

考生們加油，點衰都唔好衰過毅進仔！
5個合格至少，唔好比班狗笑你地，我相信你地識諗同有足夠聰明去合格